有無人用heroku?

點解成日自動重新node過個Server,
明明我都已經set左interval黎定時ping佢,
都照同我重新node

up mud 9

heroku 隔30mins 會idle,
咁我隔一陣就emit 比ser, 點知都係會idle

好似最多長著 18 個鐘

用左uptimerobot 呢個網黎定時send request 就搞掂

樓主我想問吓可唔可以令到佢一個app host晒frontend同backend, 利申 reactjs + spring boot